有冇人試過因為人哋分手而好傷心

話說有個我好支持嘅音樂人最近同佢個一齊咗11年嘅女朋友(圈外人)分咗手,
我知道之後成個人hang哂機,
完全接受唔到

佢哋由大學就一齊 經歷人生高低起跌,
LongD過長時間又同居埋都安然無恙.
自稱老夫老妻嘅佢哋平時都幾低調,
我都係憑啲蛛絲馬跡先知佢哋咁sweet,
而且個個都以為佢哋結婚只係遲早嘅事
除咗對方, 我覺得任何人都配唔上咁優秀嘅佢哋

男方喺出道時已經公開有女朋友(以前好少公司肯俾artist咁做),
Fans留言話要做佢老婆嗰陣佢又會好認真拒絕,
平時同異性都好避忌,
目的就係唔想女朋友唔開心.
而女仔喺男方幾次需要去外地做嘢超過一年時都靜靜守候,
近幾年男方經歷人生重大打擊,
個女仔依然好支持佢鼓勵佢,
但就喺近半年啲事都有轉機嘅時候就散咗

自從知道分手嘅消息之後我番工都冇乜心機,
試過喺街度係咁喊係咁喊 好彩有個口罩擋吓,
一諗起佢哋就好傷心,
我一直仰賴嘅 支持住我心靈嘅嘢毫無預兆就崩塌咗(sor我形容得好垃圾),
唔知係我太幸運定係依件事對我嘅打擊真係大,
好似我成世人最難過就係依件事咁.

我諗大家應該都覺得我諗嘢好唔成熟,
甚至有啲睇唔起我,
但我都唔知點解唔關我事嘅嘢我會咁上心咁投入

諗諗吓 可能我隔一排睇番依個post都會好後悔

出完post好似舒服咗少少

Too long didn’t read
Thx for sharing

明

好彩唔係我唔正常

之前聽到壞咗嘅人個單我都呆咗，
覺得原來我曾經咁羨慕嘅人都會分手

每次一知道
拍咗拖好耐或者一直都好 sweet 嘅情侶分手
就會好 sad 覺得好可惜

好似聽到万刀甲同Stephy 分手咁

想知係邊個

唔會
人地散左，咁我就有機會乘虛而入

有

覺得好似冇嘢再值得相信...

係咪講緊韋禮安 佢都係我好鐘意既歌手黎

係
近幾年我成日都發夢佢哋結婚,
完全接受唔到咁突然就散咗

台灣嗰邊嘅,
我諗香港都唔係好多人識佢